點解番茄可以咁撚正

生食可以當沙律
熟食淨係中式已經可以整好多味菜
番茄炒蛋、番茄煮魚、茄蛋牛肉 完全係逼人食多幾碗飯
調味可以做番茄醬
飲可以煲湯，番茄薯仔湯屈晒機，直接飲番茄汁都仲得
有咩蔬果夠班可以同番茄挑機？

薯仔

55

又健康

夜晚食左番茄第朝早起身條J一定扯爆

食得多好卦

生蕃茄好撚難食wo清

邊撚個叫番茄呀
無圖內文已經唔需要睇
又要召喚老母

生
熟

下好撚好食喎 超碼好食過好多生果先

生蕃茄好食過熟蕃茄

番茄

番茄汁

唔中意食蕃茄但好中意茄汁